呢兩張圖似唔似呀?

似
唔似

1) 「食神」

2) 十區畫界

CLS

有手足潛於港共

咁都俾你發現到

國安已經係門口

係都拉畫界手足先

創作力量同幻想會嚇你一跳

潛於港共手足, 宣誓左味?

希望最後唔會變個掂字，
但政府同食神一樣都係估唔到諗咩屎橋

最後會變個共字

建議樓主用小畫家用直線畫個字 ，兩張圖會仲似

建議畫界手足, 今晚飛英國

好野 咁都睇得出 你贏

香港已死，快移民！

直接支那欽點算鳩數啦懶係有系統咁 收皮啦

藍絲：正

有無未畫嘅原圖睇下

死路一條

有批「選票」好抵㗎

「啲選委冇洗過底，好多仲係黑嘅。
議員都係廢物，但係你為咗掩飾，特別加咗假學歷，想將佢做成假博士。
但太過天真，因為你揀嘅人太廢，假學歷只喺表面，失敗！
民建聯冇揀過，渣太多，失敗！
工聯會嗰朵太臭，陀衰晒，失敗！
西環契弟又垃垃圾圾，一開口就狗噏，失敗中嘅失敗！
最慘嘅係議會主席，裡面根本冇洗乾淨，仲係外國底，你有冇搞錯？」

Standnews